{
  "id_query": "22531140",
  "total": 11049,
  "total_current": 200,
  "max_score": 20.85939,
  "origin_question": "Trả góp 30% thì sao a",
  "hits": [
    {
      "score": 20.85939,
      "id": "22531140",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 30% thì sao a",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 2.697.000₫, góp 1.272.500₫ trong 6 tháng, Khi tham gia gói lãi suất  này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe đó ạ. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 15.353996,
      "id": "19228711",
      "field_search": "question",
      "question": "TR góp mà trả trc 30% thì sao ad",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này chị trả trước 30% được nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.918356,
      "id": "27210191",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 30% thì phần còn lại góp sao ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 30% khác nhau. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.163003,
      "id": "27281375",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu góp 30% thì trả trc bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị!Dạ 30% là 2.247.000₫ nha chị. Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 30% với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.581028,
      "id": "19978360",
      "field_search": "question",
      "question": "@Huy Phúc:e trả trước 30% a ạ",
      "answer": "Với các giáy tờ trên thì anh vẫn có thể tham gia góp được cho máy với mức trả trước là 30%, tuy thì lãi suất không ưu đãi bằng nếu như anh có thêm được hợp đồng lao động kèm với bảng lương anh nha, nếu anh có được thêm giấy tờ này thì lãi suất sẽ tốt hơn đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.044764,
      "id": "22159517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả góp 30% thì mỗi tháng đong bn ạ",
      "answer": "@Thu Hiền: trả trong vòng 6t 😊",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.530461,
      "id": "27490968",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp trong 4 tháng thì 1 tháng phải trả bảo nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online hay giá thường vậy ạ. Anh cho bên em thông tin giấy tờ anh có nữa ạ. Mong được nhận phải hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.46264,
      "id": "18660535",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 30% nhưng muốn trả góp trong 6 tháng thì chênh lệch thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ tùy vào giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau anh nha. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.418432,
      "id": "20172369",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trả góp 50% với 30% mà chả khác nhau được mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Trả trước 50% và 30% khác nhau ở số tiền chênh lệch nha anh. Anh trả trước càng nhiều và đủ giấy tờ thì sẽ có mức chênh lệch thấp. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.382827,
      "id": "26247821",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp iphone 6 32gb, trả trước 30% góp trong 12 tháng, nhưng chỉ có CMND + GPLX, như vậy có mua trả góp đc ko a?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 2.397.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 618.000₫(góp 12 tháng) lãi suất 1.91% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.324985,
      "id": "20604390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bn ạ trả góp 30% thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "chào chị.Mua trả góp iPhone 6 32GB chị trả trước 30% thì chị cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái xe, nếu có hóa đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.278735,
      "id": "22515536",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32gb. nếu trả góp thì mình phải trả trước 50% hay là sao a ?",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% ạ. Lãi suất từ 3-5.5% có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp ạ.Trả trước 50% là cho gói 0% lãi suất ạ.Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.088541,
      "id": "21687245",
      "field_search": "question",
      "question": "Phone 6 32 có gói trả góp trước 30% và tra hết trong 4 tháng tiếp theo ko a.",
      "answer": "Chào anh  HợpHiện không hỗ trợ góp 4 tháng ạ, thấp nhất là 6 tháng ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.931767,
      "id": "29841520",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh mua IPhone 6 32GB  trả trước 30% nếu trả góp 6 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng  911.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0%  với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.879915,
      "id": "18619645",
      "field_search": "question",
      "question": "19t có thể trả góp ko em góp trước 30%",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.873484,
      "id": "24366910",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi trả trước 30% thì góp mức bao nhiêu ạ? coslaix suất k",
      "answer": "Chào chị,Dạ có lãi suất đó chị nhé, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.87136,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.772692,
      "id": "17497461",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp mà không có hậu khẩu sao a .?",
      "answer": "@Chung Nhật Nam: hộ khẩu chứ ?",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.734441,
      "id": "21879224",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước 20 hoặc 30% không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ANh có thể trả trước 20-30%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.592972,
      "id": "19617094",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp trog 6thag . Moi thang góp b.nhieu vậy",
      "answer": "Chào anh Minh,Dạ với thông tin anh cung cấp em kiểm tra thì bên em vẫn hỗ trợ mua trả góp với gói lãi suất 7.08% của công ty tài chính FE Credit đó anh. Và với gói lãi suất này thì mỗi tháng anh sẽ góp 1.401.500d đó anh. Nếu như anh ưng ý gói trả góp này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.567217,
      "id": "29726358",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp 0 lãi xuất mỗi tháng trả nhiu",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%) , số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.422474,
      "id": "25128138",
      "field_search": "question",
      "question": "29-30 tết còn cho trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện chỉ có công ty tài chính Home Credit hỗ trợ trả góp vào ngày 29 tết thôi anh nhé. Hiện bên em và công ty tài chính sẽ nghỉ từ ngày 30 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.352782,
      "id": "20634647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì sao ạk",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia trả góp chị cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu ( hoặc bằng lái xe), nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. Không biết chị có giấy tờ nào ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.288259,
      "id": "18090062",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 % thì cần giấy tờ gì QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì cần giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu hoặc giấy phép lái xe nha, tuy nhiên lãi suất khá cao nhé. Anh có thể thêm hóa đơn điện không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.238235,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp mà trả trước 30% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 30%(2.247.000₫) được nha, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.215965,
      "id": "26850896",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có bán trả góp trả trước 30% không vậy b",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bên mình có hỗ trợ mua trả góp trả trước 30% đó ạ, bạn có thể góp từ 3 đến 24 tháng, không biết bạn bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và bạn có thể trả góp trong mấy tháng để bên mình hỗ trợ cho bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.125188,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.124374,
      "id": "29428509",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 30% có dk giảm 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị tham gia gói lãi suất thường ( không phải gói lãi suất 0%) thì mình được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.095464,
      "id": "28823429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp thì phải trả làm sao?",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-70% giá trị sản phẩm trong 6,8,9,12 tháng ạ.  Anh có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.081254,
      "id": "32105399",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giấy tờ sao đây a có khuyến mãi gì không",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, sản phẩm này đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit  đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.975557,
      "id": "24991170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trước 30% . Trả 6 tháng là bao nhiêu vậy c",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.935497,
      "id": "23054061",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra truoc 30% mình có cm+bằng lái thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện  anh có thể tham tham gia gói lãi suất 2.77% của công ty HomeCredit với trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và trả khoảng 1.272.500₫ (góp 6 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.93128,
      "id": "27023413",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu bị lỗi thì chưa dc 30 ngày thì đổi máy khác dc k a",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 1 tháng, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi từ nhà sản xuất, bên em sẽ đổi chị sản phẩm khác tương đương chị nha! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.927074,
      "id": "22772187",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip6 32g nếu trả trước 30% thì chỉ cần đóng tiền trong vòng 4 tháng phải k ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em chỉ hỗ trợ góp 6 tháng là thấp nhất thôi anh nha, không hỗ trợ 4 tháng ạ, Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.910913,
      "id": "20005056",
      "field_search": "question",
      "question": "quá hạn nộp trả góp thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh đang trả góp tại công ty tài chính nào và quá hạn được bao nhiêu ngày rồi ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.8919325,
      "id": "30517411",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi trả góp xong rồi thì sao ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị đang muốn góp sản phẩm này hay là sao có thể thông tin rõ hơn để bên em hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.860322,
      "id": "28049150",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp lãi xuất 0% thì e phải trả trước nhieu a",
      "answer": "Chào chị Hiện trả góp lãi suất 0%, chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.858287,
      "id": "19888057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp máy này mình trả trước 30% thì mình có thể trả trong bao nhiêu tháng. Mình có CMND + BLX",
      "answer": "Chào chị HạnhVới cmnd và bằng lái xe, trả trước 30% chị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫ ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.853547,
      "id": "20599270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra truoc 30% gop thag nhiu z a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 1,66% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong 12 tháng mỗi tháng 672.000₫. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.819456,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.720989,
      "id": "18486493",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trước 30% nhưng e ko có hóa đơn điện thì có mua đc ko. Còn hộ khẩu thì bản sao hay bắt buộc bản chính vậy chị",
      "answer": "@Huyền My: e định mua bên lãi suất thấp",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.676177,
      "id": "29834138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trên 20T rồi Giờ muốn mua trả góp thì trả trước nhiêu Và góp trog b.nhiêu 1 tháng a",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 2.247.000₫ (30%) , góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.654301,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.641027,
      "id": "17512197",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì fải trả bao nhiêu, lãi suất ra sao?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.561123,
      "id": "24852546",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh  định  mua   6s plus..  trả  góp mà  trả  trước 30%   thì  hàg thág  fai gop  bao   nhiêu.. ạ.. trong  bao  nhiêu  thág  ạ",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất cụ thể phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.526446,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.508528,
      "id": "26064654",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em muốn  trả  góp  thì  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.483097,
      "id": "24063209",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mình trả góp , trả trc 30% đc k ạ và có thể góp trong vòng bao nhiu tháng ?",
      "answer": "Chào chị,Trước hết mình có thể cho em biết giấy tờ mình đang có gồm cmnd sổ hộ khẩu bằng lái xe và 1 trong các hóa đơn điện nước internet cáp quang để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.406554,
      "id": "24039638",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12th trả trước 30% minh chỉ co bằng lái xe với cmnn...trả trước 30% là bao nhiêu..tháng sẽ đóng nhiêu ạ..",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh trả trước 2.697.000₫(30%), góp hàng tháng 696.000₫(góp 12 tháng). lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit, góp trong 12 tháng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.37953,
      "id": "30437587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trã trưọc 30% có được giảm 4% ( 19-21/10)",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị mua trả góp trả trước 30% lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit thì không áp dụng mã giảm giá 4% ngày 20/10 ạ. Khuyến mãi này chỉ áp dụng mua trả góp lãi suất thường thôi ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.37953,
      "id": "27452876",
      "field_search": "question",
      "question": "e có phiếu giảm gia 30% tinh mua trả góp có được hông",
      "answer": "Chào anh BìnhDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì phiếu giảm giá này không được giảm giá khi mua trả góp anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.359407,
      "id": "24044356",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp gói trả trước 0đ thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu mới được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.896.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Fe Credit nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.348507,
      "id": "25133258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì phải lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.330399,
      "id": "28658890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip 6 trả trước 30% thì lãi là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 30%(2.247.000₫), trong 6 tháng, sẽ được lãi suất 0% nha, mỗi tháng là 911.500₫, với FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.301413,
      "id": "20262706",
      "field_search": "question",
      "question": "Lai suất 30% góp 12thag",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong nhận hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.267641,
      "id": "18209866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả góp ko a",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp anh nha, không biết hiện tại đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.1977825,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.168505,
      "id": "18518279",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp, trả trước 50% trong 6 tháng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anhVới yêu cầu trả trước 50% góp trong 6 tháng thì anh tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit góp mỗi tháng 912.000₫ yêu cầu cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.161353,
      "id": "22438153",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình co cmnd và bằng lái xe.mình trả trước 30%.góp trong vòng 6tháng thì lai suất và hàng tháng mình phải góp bao nhieu ban?",
      "answer": "Chào anh Xuân,Anh có thể góp gói 2.77% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT , mỗi tháng góp  khoảng 1.272.500đ anh nha! Anh thấy gói em tư vấn cho anh có phù hợp với anh không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh! ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.154667,
      "id": "20611801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, có hộ khẩu ko có hoá đơn điện trả trước 30% thì góp mỗi tháng bao nhiêu (gói 12 tháng)",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.143502,
      "id": "18354375",
      "field_search": "question",
      "question": "30/4 1/5 tgdd co giam gia ko a",
      "answer": "Chào anh !  Bên em hiện chưa có thông tin giảm giá vào ngày 30/4-1/5 nên chưa thông báo chính xác đến anh được ạ. Mong anh thông cảm anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.09058,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.084994,
      "id": "28640022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em 19 tuổi có hỗ trợ trả góp 30% không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 tuổi thôi, hay anh nhờ người thân hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.07511,
      "id": "25860308",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở bắc ninh e muốn mua trả  góp 30% có được ko ak",
      "answer": "Chào anh !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của FECREDIT,mức trả trước 30%,mức góp mỗi tháng là 1.032.000₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe anh nhé. Hiện Bắc Nunh em thấy vẫn còn hàng ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ anh nha.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.066748,
      "id": "21444396",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cob này thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.031484,
      "id": "24943809",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch0 mình hỏi góp con này 6 tháng, trả trc 30%. Vậy mỗi tháng mình góp baoo nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.979678,
      "id": "25854749",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 30% còn lại góp bn tháng ạ e có cmnd và bằng láy xe ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em xin tư vấn anh gói lãi suất 0%, trả trước 2.547.000₫(30%), hàng tháng góp khoảng1.032.000₫(góp 6 tháng) với Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.978088,
      "id": "30878319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e xin bảng góp chính xác khi e trả trước 30% và góp 6 tháng.e cam on",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện sản phẩm đang hỗ trợ gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%), lãi suất 0%, góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp khoảng 850.500₫ với công ty tài chính Home Credit chị nha!Để mua trả góp chị cần đủ từ 20-60 tuổi cùng các giấy tờ cần thiết là CMND   bằng lái xe/ sổ hộ khẩu (bản gốc) chị nha. Chị vui lòng cung cấp thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ giúp mình ạ! Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.978088,
      "id": "28397737",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd bl trả trước 30% góp trong 4 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiều vậy shop",
      "answer": "Chào anh ! Anh sẽ trả trước 30% khoảng 2.247.000đ nha anh, góp 4 tháng mỗi tháng khoảng 1.549.000đ, lãi suất 2.93% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.972596,
      "id": "20403223",
      "field_search": "question",
      "question": "Sảm phẩm này nếu không trả trước thì góp sao vậy???",
      "answer": "Chào anh Thanh,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 0đ góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 61.003.000₫) góp với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện. Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.961895,
      "id": "28745363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình muốn mua ip6 trả trước 30% góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu và  chênh lệch giá gốc bao nhiêu ạ. Tks",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ và chênh lệch so với mua trả thẳng khoảng 226.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.956018,
      "id": "22448146",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ,A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình trả trước 4.495.000₫. góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000₫, cần CMND, hộ khẩu/bằng lái, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.94329,
      "id": "19453010",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp trước 20% hoặc 30%  của cty HD saison đc k ạ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp anh muốn trả góp với Công ty tài chính HdSaison thì anh vui lòng đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.928756,
      "id": "31670413",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e múa mua trả góp ip6 , trả trc 30% , có dùng được mã khuyến mãi 4% ko",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì anh đang quan tâm đến gói trả góp lãi suất 0% của HomeCredit đúng không ạ, nếu đúng như vậy thì mã giảm giá Giáng sinh không áp dụng được với gói anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo các gói trả góp lãi suất thường để được hỗ trợ cũng như được áp dụng kèm theo mã anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.92387,
      "id": "23052582",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra truoc 30%-thi sao ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.913867,
      "id": "23266664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được trả góp ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh mua online với giá 8.490.000₫ vẫn được hỗ trợ mua trả góp ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.910114,
      "id": "19938710",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi iPhone 6 trả góp đưa trước 30% có nhể đậu không dậy chị",
      "answer": "Chào anViệc xét duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính quyết định và hoàn toàn bí mật nên bên em không có thông tin hồ sơ của anh có được  duyệt hay không ạ. Anh cứ thử xem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.908094,
      "id": "20013304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%. Có cnnd, blx. Hộ khẩu công chứng có góp dc k",
      "answer": "Chào anh,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi thì chỉ cần có CMND, bằng lái xe là mua góp được rồi nha anh! Anh trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp 6,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.907313,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.877966,
      "id": "23883834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần những gì vậy a",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.86473,
      "id": "22889884",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 trả góp mua đk k a.gia bao nhiêu ak.nếu e mua trả góp k nộp tiền đồng nào thì như thế nao a",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này bên em đang trong quá trình nhập hàng nên chưa có thông tin chính xác về những vấn đề chị thắc mắc  ạ. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.85766,
      "id": "24689595",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 30% có gói góp 3 tháng k vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh Thanh Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.97% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.547.000₫ (30%) và góp dần mỗi tháng 2.109.500₫ (góp 3 tháng) anh nha. Để tham gia gói lãi suất này thì anh cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.85622,
      "id": "30716363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình góp thì đưa trước bao nhiu a",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm  thông tin về độ tuổi (20-60 tuổi), giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện/ nước(nếu có để được ưu đãi lãi suất), số tháng và gói trả trước chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.838256,
      "id": "21828910",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iPhone 6 32 GB bay giờ bao nhieu z ạ. Mua trả góp thì tnao a",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.836332,
      "id": "31040308",
      "field_search": "question",
      "question": "K trả trước trả góp trong  8 tháng  dc  k  a",
      "answer": "Chào anh Quang  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Góp hàng tháng 1.090.500₫ lãi suất 2.20%/tháng góp 8 tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.81915,
      "id": "22964281",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ở nhà trọ thì làm gì có hóa          Trả góp ở nhà trọ ko có hóa đơn điện nước thì sao",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể thay hoá đơn điện nước bằng hợp đồng lao động và bảng lương sao kê chị nha. Không biết chị có hai giấy tờ này không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.802389,
      "id": "22360998",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi minh mới mua trả góp 30% giờ muốn mua đt bên trả gop 0 đ đc k",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Anh có thể cho em biết tên công ty tài chính đang hỗ trợ anh góp và anh góp được bao nhiêu tháng để em kiểm tra rồi tư vấn cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.79859,
      "id": "27646636",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% được không ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 30% khác nhau ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.79859,
      "id": "24074556",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 30% đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất trả trước 30% đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.7944765,
      "id": "19001450",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tra gop lai suat o% phai tra 30% dung ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm này Thegioididong.com ngừng kinh doanh rồi nên bên em không hỗ trợ trả góp anh nha. Anh vui lòng tham khảo các sản phẩm khác có tính năng tương đương ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.784725,
      "id": "27745344",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi trả góp trc bao nhiêu mới 0% lãi vậy a",
      "answer": "Chào anh,dạ, hiện tại sản phẩm bên em có hỗ trợ góp lãi suất  0% với HomeCredit hỗ trợ với mức Tiền trả trước 3.745.000₫(50%) và Số tiền trả hàng tháng 497.500₫(góp 8 tháng), mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) và có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu để làm hồ sơ nha anh, nếu anh đồng ý gói góp này anh vui lòng thông tin số điện thoại để em hỗ trợ mình làm hồ sơ online nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.745784,
      "id": "18366325",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tư vấn cho e gói trả góp của ip6 32g đc k, nếu e trả trước 30%",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi trường hợp này chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của Fecredit chị nha, sẽ trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 723.500₫/1 tháng trong 12 tháng đó ạ. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân, hộ khẩu và hóa đơn điện chị nhé. Nếu chị có đủ giấy tờ trên và hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.72056,
      "id": "29883013",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua phone6 trả góp tra trước 30%.cmnd.gplx.tuoi28 có đc giảm 500k khi mua tra góp ko.mmỗi  tháng trả bn chia hộ mình với",
      "answer": "Chào anh Nếu anh không trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ được giảm 500.000đ anh nhé. Hiện anh cho em xin số tháng góp(6,9,12 tháng)mong muốn để em tư vấn gói lãi suất cụ thể được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.718859,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp trả trước không đồng thì mỗi tháng mình trả tiền sao z ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.651405,
      "id": "22824144",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp vậy 1 tháng mấy tiền a",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này còn tùy thuộc vào lãi xuất anh tham gia, số tiền trả trước và số tháng trả góp. Anh thông tin thêm về các hồ sơ anh đang có, mức trả trước anh muốn và số tháng trả góp như 6,9 hoặc 12 tháng để em tư vấn cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.582594,
      "id": "21797161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp em trả 1 tháng 2tr thì sao ạ . Ad tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh PhúAnh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.56854,
      "id": "30719465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua cái oppo f9 trả góp được gần 2 tuần , mà e trả trước hết  30%, giờ e muốn đổi lại lấy điện thoại khác rồi bù tiền thêm được hk a",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra thông tin giúp mình và phản hồi đến anh được chính xác hơn anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.542888,
      "id": "20112086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30%thì mua ngân hàng HD sài gòn dk k z",
      "answer": "Chào anhHiện bên em không còn hỗ trợ duyệt online với HDSaiSon nữa, nên không thể tính được số tiền chính xác và cụ thể cho anh được, vì vậy anh vui lòng ghé trực tiếp siêu thị để được phục vụ một cách tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.525429,
      "id": "25465491",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% giấy plx và cmnn",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh trả trước 30% giá trị sản phẩm thì anh muốn góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.502315,
      "id": "20112113",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30%thì mua ngân hàng HD sài gòn dk k z",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn góp với công ty HDSaiSon anh vui lòng ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.485445,
      "id": "20426200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua góp v khi trả truoc 30% thanh toán = mastercard có được giảm 1.000.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard không áp dụng trả góp chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.479239,
      "id": "20861138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vó bằng lái xe , cmnd , hộ khẩu , trả trc 50   % 30% cụ thể ra sao ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp của công ty tài chính Home Credit với mức trả trước 4.495.000₫, góp 12 tháng, góp hàng tháng 488.500₫, lãi suất 1.66%/tháng. Còn nếu anh trả trước 30% giá trị sản phẩm thì anh phải trả trước 2.697.000₫ (30%), góp hàng tháng 1.401.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 4.36%/tháng. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.455751,
      "id": "25701496",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% lãi suất như thế nào a.",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% của sản phẩm anh vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% giá khi mua sản phẩm anh nhé, mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.420382,
      "id": "27493986",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá rẻ không ap dụng trả góp a",
      "answer": "Chào anh Hiện giá rẻ online có áp dụng trả góp anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.419231,
      "id": "21343347",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả trước 30% kh QTV",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này vẫn có rất nhiều gói hỗ trợ góp trả trước 30% nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.412811,
      "id": "30568481",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả góp trước 30% là trả bnh ạ? R mỗi tháng phải trả bnh và trả tới mấy tháng là đủ ạ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%) , số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.395664,
      "id": "28720803",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn máy iPhone 6 32GB này trả góp thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Điều kiện tham gia trả góp là CMND (đủ 20 đến 60 tuổi) và Hộ khẩu (nếu hộ khẩu công chứng thì không được quá 3 tháng). Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp anh nhất nhé Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.395664,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.391823,
      "id": "30750210",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e là phiên bản VN thì sao vậy a?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản Quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Ngoài ra nếu điện thoại anh mua tại thegioididong.com thì điện thoại anh sử dụng là bản Quốc tế ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.375522,
      "id": "22465305",
      "field_search": "question",
      "question": "ưu đãi lãi suất sao chị. để trả góp 12thang thì mình trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.318968,
      "id": "20360539",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chứng minh thư bằng lái xe. có gói trả góp nào cho ip6 32g. trả trước 30% còn lại trả 6 tháng",
      "answer": "Chào anh Luận,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫). Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.310756,
      "id": "23491397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp sao anh",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.310172,
      "id": "19896445",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trk 5 triệu rồi tháng sau trả nốt phần còn lại thì giá sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trả góp 5 triệu rồi tháng sau trả hết phần còn lại thì anh sẽ không chịu lãi suất của các tháng phía sau anh nha. Và em cũng không tính giá cho anh được ạ. Anh hãy liên hệ Công ty tài chính để biết thêm nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.308982,
      "id": "27532513",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10 %dc HK a và góp 12 tháng mỗi tháng bao nhiêu z a",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì anh khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 10% góp mỗi tháng 708.000₫ (góp 12 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.306602,
      "id": "27478811",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện do quy trình sản xuất điện thoại có nhiều công đoạn nên bên em không có thông tin chính xác về năm sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện bên em chỉ có thời gian ra mắt của sản phẩm thôi ạ. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.284726,
      "id": "25430421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua iPhone 6 32gb này em trả trước 70% còn 30% em trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 70%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.281742,
      "id": "29269417",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang trả góp f7 còn 2 tháng, giờ đổ ip6 thì sao ah",
      "answer": "Chào anh!Dạ không biết anh góp gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.254835,
      "id": "24984184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30% thì có lãi suất là bao nhiu ạ. Nếu e trả trong vòng 6tháng thì có tính lãi kg ạ .",
      "answer": "Chào chị Hòa,Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 30% góp 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.235754,
      "id": "26571296",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hoi ti iPhone 6 pin con 30 co Nen sat  khổng em",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên sạc thêm Pin cho máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.234472,
      "id": "18751415",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp sao đây ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em hết hàng cho sản phẩm rồi nên không hỗ trợ mua trả góp nữa anh nhé. Anh có thể đợi hàng về thêm để được hỗ trợ mua cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh thông cảm. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.228617,
      "id": "20057079",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp k cần trả trc 1 nửa số tiền đc k a.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% trả trước 0đ góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000₫, anh chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.220666,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.220651,
      "id": "23056447",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 0 đ thì cần j v a",
      "answer": "Chào chị Dạ. Trả trước 0 đồng cần chứng minh nhân dân và hộ khẩu hoặc bằng lái xe chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.208,
      "id": "17836787",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a e muốn mua iphone6 thường 32gb trả góp gói không đồng thì phải cần những gì ạh",
      "answer": "Chào anh, Đối với gói lãi suất 2.2% trả trước 0đ trong 6,9,12 tháng của công ty tài chính FE Credit. Anh cần có cmnd, hộ khẩu và hóa đơn điện ở độ tuổi 20-60 tuổi là có thể tham gia gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ điều kiện để tham gia gói trả góp này, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com có hàng làm hồ sơ trả góp hoặc để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ online cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.190374,
      "id": "29824366",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở phúc yên có bán trả góp iiPhone 6 không a",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Có chị nhé, nếu chị đủ 20 - 60 tuổi thì chị mới có thể mua trả góp được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 2.247.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(910.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.187049,
      "id": "28958534",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì Phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.170272,
      "id": "21691132",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt hàng r mà h trả góp s v a",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể liên hệ với tổng đài bên em là 1800.1060 vào sáng mai để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.15894,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Vậy nếu mua trả bây giờ theo chương trình trả góp và đưa trước 30% vậy góp 8 tháng vậy 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.14851,
      "id": "21277679",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn mua trả góp lãi suất 0‰ ko a ơi",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại bên em không còn hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.136073,
      "id": "22159136",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmt và sổ hk thì có dc trả 20-30% vs cty home-credit k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫(20%) từ công ty Home Credit với lãi suất 3.3% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.492.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.127803,
      "id": "25796923",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ trả góp ko lãi suất . trả trước 30% ko ạ?? E có bằng lái và chứng minh ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) Bằng lái xe thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit lãi suất 0% nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.116856,
      "id": "25851332",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 10% thôi thì lãi xuất s v a? Góp đc trong bao nhiêu tháng vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.099415,
      "id": "24859169",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi mình muốn mua trả góp.trả trước 30%.góp trong vòng 3 tháng.mỗi tháng mất bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.099415,
      "id": "21870916",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mn mua iphone6 32gb trả chước 30% còn lại tôi phải góp bn trong 6th ạ thanks qtv",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể tham khảo gói lãi suất  2.25% trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.262.000₫, anh chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.059136,
      "id": "18719528",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp sao đây",
      "answer": "Chào anh Cường Trường hợp của anh nếu mua trả góp sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh cần đủ 20 tuổi và cần có những giấy tờ nhất định không biết anh đang có những giấy tờ nào trong các giấy sau : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)  để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ngay anh nha, Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.059136,
      "id": "17466503",
      "field_search": "question",
      "question": "giá bán trả góp sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.058357,
      "id": "18339048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh viên muốn mua trả góp ip 6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Thanh!Dạ anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về tên sản phẩm anh quan tâm như: Điện thoại iPhone 6 32GB,... và độ tuổi, hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.055316,
      "id": "17549030",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới ra zay. Có trả góp. Ko cần trả trước ko zay A Chị",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh  muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất 2,2% góp trong vòng 6 tháng, trả trước 0đ, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện  đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.050982,
      "id": "26126857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp cái iphone 6 mà giờ em bị mất tờ giấy trả góp thì em phải pàm sao",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể ra siêu thị đến bàn công ty tài chính hỗ trợ anh trả góp để được cấp lại thông tin anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.050982,
      "id": "23549110",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang trả góp 0% phải k ad, đến khu nào thì hết chương trình? Sao hôm qua mình xem k có trả góp ?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có hỗ trợ mua trả góp 0% lãi suất chị nhé, đến ngày cuốn hàng tháng sẽ hết chương trình chị nhé, vì hôm qua là cuối tháng 11 nên hết chương trình trả góp 0% lãi suất tháng 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.042343,
      "id": "17476894",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng kí trả góp sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần đến Thegioididong.com đặt cọc 500.000đ và đăng ký góp ạ, anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9885497,
      "id": "23680816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 giá gốc là bao nhiêu và mua trả góp ip6 thì sao",
      "answer": "Chào anh,Hiện với sản phẩm 738.000₫ (góp 12 tháng) này bên em đang có giá là  8.990.000đ ạ, anh có thể trả góp sản phẩm này với số tiền từ 0-80% anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.981864,
      "id": "22062533",
      "field_search": "question",
      "question": "trã trước 2.697(30%) .. góp 6 tháng đc không ad ... ???",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 2.697.000₫ (30%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.262.000₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.9735785,
      "id": "22296720",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả gop thì cần những giấy tờ gì a/c",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần CMND và Bằng lái xe, đủ 20 tuổi là anh đăng ký góp iPhone 6 32GB được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.(hệ thống sẽ tự che số điện thoại)Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9726,
      "id": "27156660",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua trả góp dua truoc 2trieu dc ko a chị oi",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 2.097.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9726,
      "id": "19352812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trc 40% và góp trong 12 tháng á a",
      "answer": "Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của FeCredit, trả trước 3.596.000₫, góp mỗi tháng 728.000₫ trong 12 tháng anh nha. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9615917,
      "id": "24471956",
      "field_search": "question",
      "question": "AD choi em hỏi : IP 6 32g em mua được  15 ngày ..  giờ e muốn trả lại  bên mình thì sao a",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Sản phẩm của anh bên em sẽ hoàn lại tiền máy với mức giá bằng 80% ( tháng đầu tiên) giá so với giá trên hóa đơn anh nhé. Khi đi anh nhớ mang theo các phụ kiện đính kèm sản phẩm và các khuyến mãi để tránh mất phí anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.951418,
      "id": "17620881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 trả góp trước 30% góp 6thang bao nhiêu và góp 12 bao nhiêu. Mong QTV giúp nhé. Coi bao nhiêu tiền giúp ạ",
      "answer": "Chào chị Bình,Chị vui lòng cho em biết thêm thông tin về tuổi và giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu,Bằng lái xe, Hóa đơn điện ...) để em kiểm tra rồi tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.94923,
      "id": "28019484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em làm trả góp tại shop ở Hòa Lạc luôn a ạ",
      "answer": "Dạ trường hợp này thì anh vui lòng ra siêu thị bên em trực tiếp tại  Thôn 9, X. Thạch Hòa, H. Thạch Thất, TP. Hà Nội (Ngã 3 Hòa Lạc)  rồi anh làm trả góp luôn nhé, hoặc là anh thông tin lại số điện thoại rồi bên em giúp anh làm hồ sơ Online cũng được ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.94923,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9459214,
      "id": "27216597",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi qtv mih mua trả góp iphone 6 này trả góp 0d phải k ạ. Và mình trả trước 30% thỳ là bnhieu tiền ạ. Và trả trong 4thang mỗi tháng là bao nhiêu ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Anh có thể tham gia trả góp sản phẩm với mức trả trước 2.097.000₫ (30%) qua công ty tài chính FeCredit yêu cầu đủ từ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu, mỗi tháng cần đóng 1.446.500₫ trong 4 tháng lãi suất 2.93% anh nhé. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm, vui lòng đến trực tiếp siêu thị mua hàng, đặt hồ sơ online hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh đặt mua sản phẩm ạ Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.924938,
      "id": "19658429",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có thể mua trả góp dc ko a,",
      "answer": "Chào anh ThànhAnh 19 tuổi tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.921931,
      "id": "22034522",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp bằng thẻ credit hsbc không a",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại Sản phẩm này không được hỗ trợ trả góp bằng thẻ tín dụng anh nha. Anh có thể góp với công ty tài chính ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.895714,
      "id": "17468337",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp thì trả ntn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Nếu như mình đủ 20 tuổi và có CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện thì có thể góp trả trước2.997.000₫ (30%)số tiền còn lại góp trong 12 tháng mỗi tháng là 723.500₫. Hiện tại mình có thể cọc trước sản phẩm để nhân khuyến mãi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8880873,
      "id": "27065178",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bao nhiu ạ? Có gói trả góp nào ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8787756,
      "id": "29152401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả  góp  Thì  trả  trc bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8787756,
      "id": "26555736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì trả góp bn",
      "answer": "Chào anh An,Nếu anh có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể trả trước 0đ, trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.063.500đ với lãi xuất 3.22% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8773913,
      "id": "26957137",
      "field_search": "question",
      "question": "Tui muốn mua trả góp ở an giang thì phải làm sao tui ở phú hoà",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8771725,
      "id": "31040571",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của em cứa vào nhà thì nó mất sóng a và nó bắt Wifi kém a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy bắt Wifi kém là ít sóng hay sóng nhiều nhưng sử dụng chậm để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.873947,
      "id": "17456487",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước bnhieu thì đc ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8690968,
      "id": "20875858",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 6 tháng ip6 thi trả trước bao nhiêu vậy a ơi",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất có hỗ trợ hay không anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.862217,
      "id": "23241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đang mua trả góp sp giờ em muốn ma trả góp thêm có được kg a",
      "answer": "Chào chị QuỳnhNếu chị đang góp 1 máy thì chị vẫn có thể góp thêm được sản phẩm nữa với công ty tài chính khác chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.840692,
      "id": "19559338",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua trả góp đc 15 ngày giờ muốn đổi sang trả góp ip6 plus thì phải lm sao vậy shop ?? Có mất thêm gì ko ??",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Nếu chị mua góp iPhone 6 32GB máy mới và gói với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì chị vẫn có thể đổi sang góp iPhone 6 Plus được nha. Chị vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả là 20% nha.  Chị vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8091993,
      "id": "29195822",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là sao vậy ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Trả góp 0% là anh có thể tham gia trả góp với gói trả trước 0đ hoặc là gói trả góp với lãi suất của gói vay là 0% anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.807226,
      "id": "19508167",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ođ k phải làm sao em muốn trả góp iphone6",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ cho sản phẩm này thì anh cần có đủ 3 loại giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện và anh cũng phải đủ 20 tuổi mới đăng kí góp được nha anh. Anh có đủ các giấy tờ này không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7948103,
      "id": "27213724",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G góp 30% trong 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu dạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.790725,
      "id": "23992147",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp sao vậyy ạ .",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.790725,
      "id": "22330519",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp trả trước 0đ là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Nguyên,Dạ chị có thể tham gia góp trả trước 0đ và có lãi suất nha chị, nếu như chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.781369,
      "id": "25373790",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trước 30% lãi suất 0% có không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.7732472,
      "id": "21526230",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bây giờ e muốn đổi trả góp từ ip6s 32g sang ip7 32g thì mất bao nhiêu tiền a",
      "answer": "Chào anh ChươngAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù tiền đổi máy khác ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7644515,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7584085,
      "id": "32044769",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bn và mỗi tháng góp bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo giấy tờ chị có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng, lãi suất khác nhau chị nhé. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7469797,
      "id": "25616125",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp 30%, hạn 6 tháng, mình có cmnd và gplx, mình đã trên 20t, tư vấn mình với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của FeCredit, trả trước 2.547.000₫, góp 1.032.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.7464585,
      "id": "19479140",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trc bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chịChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7464433,
      "id": "26242206",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao bình luận ở đây quản trị viên trả lời 15 phút ..mà đợi tổng đài gọi phải mất 30 phút Mới trả lời dc",
      "answer": "Chào anh. Bên em sẽ chuyển thông tin và xử lí tốt nhất cho anh nên anh phải đợi 30 phút để nhận cuộc gọi. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.731951,
      "id": "25617038",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp 0% thì góp thế nào",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}